<resources>
    <string name="app_name">SWAY</string>
    <string name="shu">Шу Куренай</string>
    <string name="pashke">Пашке Учиха</string>
    <string name="akemi">Акеми Учиха</string>
    <string name="rike">Райк Эвесен</string>
    <string name="hiruko">Хируко</string>
    <string name="kentaru">Кентару Учиха</string>
    <string name="iketani">Икетани Хьюга</string>
    <string name="keiko">Кеико Гисе</string>
    <string name="akito">Акито Узумаки</string>
    <string name="ryu">Рюу Узумаки</string>
    <string name="kitsu">Кицу Хозуки</string>
    <string name="teeru">Тееру Ацуса</string>
    <string name="benkei">Бенкей Ацуса</string>
    <string name="bar">Бар</string>
    <string name="tsunami">Тсунами Хьюга</string>
    <string name="himera">Химера</string>
    <string name="kingjerry">Король Мышей</string>
    <string name="ren">Рен Учиха</string>
    <string name="ambition">Амбициозный</string>
    <string name="true_medik">Я медик, честно!</string>
    <string name="ivata">Кин Ивата</string>
    <string name="turtle">Построение: Черепаха</string>
    <string name="hymn_iva">Гимн Ивагакуре</string>
    <string name="adk">(Боец Дальнего Боя)</string>
    <string name="support">(Медик)</string>
    <string name="tank">(Боец Ближнего Боя)</string>
    <string name="step">Ход: </string>
    <string name="endturn">Конец Хода</string>
    <string name="p1">Перевал 1</string>
    <string name="p2">Перевал 2</string>
    <string name="p3">Перевал 3</string>
    <string name="p4">Перевал 4</string>
    <string name="p5">Перевал 5</string>
    <string name="p6">Перевал 6</string>
    <string name="ph">Перевал Хорана</string>
    <string name="b1">Мост 1</string>
    <string name="b2">Мост 2</string>
    <string name="yes">Да</string>
    <string name="no">Нет</string>
    <string name="doubt">Вы уверены, что хотите\nпереместить карту сюда?</string>
    <string name="rules">Правила</string>
    <string name="text_rules">— Игра проходит на одном устройстве между двумя игроками.\n\n— Игра основывается на пошаговом передвижении карт по игровому полю, сражению между этими картами и параллельному накоплению игровых очков(ОЗ).\n\n— В вашем распоряжении имеется 6 карт-персонажей и 5 карт-бонусов.\n\n— У карт есть показатели: Скорость, Здоровье, Стойкость и Урон. Скорость(1-5) определяет количество раз, которое можно передвинуть карту за один ход. Здоровье(10-20) – это жизнь карты. Если здоровье равно нулю, карта исчезает. Значение урона(до 15) определяет, сколько жизней потеряет вражеская карта по окончанию хода во время сражения. А Стойкость (0-5) означает, сколько единиц урона карта способна игнорировать.\n\n— После нажатия на карту красным цветом загораются все свободные точки. Чтобы отменить ход, необходимо нажать на карту ещё раз. Перемещать можно только первые карты на точке.\n\n— В первом ходу можно переместить только 3 карты.\n\n— Очки Завоевания накапливаются следующим образом: за занятый близлежащий Перевал – 1, за занятые Мосты и вражеские Перевалы – 2, за занятый Перевал Хорана – 3. Если на точке находятся карты из разных деревень, ОЗ не получает никто. Очки начисляются после окончания хода.\n\n— Если на точке находятся карты из разных деревень и ход заканчивается, первые карты на точке наносят друг другу урон. Так и происходят сражения.\n\n— Карта-Бонус стоит 25 очков. Чтобы приобрести Карту-Бонус, достаточно нажать на колоду слева. Когда карта выпадет, нужно ещё раз кликнуть по ней, чтобы она пропала.\n\n— Игра заканчивается, когда одна из фракций набирает 100 ОЗ или теряет все карты.\n\nХорошей игры!</string>
</resources>